face id真係愚蠢既設計

我病左要戴口罩點算
D穆斯林又點算
都唔計生暗瘡牙痛果D
Apple已死

可以打pw雖

係呀，你咁撚樣衰直程連部機都唔想解鎖比你用